有五毛關打手話:五毛關隱瞞支那老師身份同鳩叫光復東涌一正一負可以打和super,我笑撚左出黎。

咁樣含主人撚我都係第一次見，五毛關team打手真係 人才濟濟。

咁如果五毛關下次被踢爆收共產黨錢，然後就去多次鳩叫光復某區，咁又一正一負打和 super呀？

唔好俾五毛分化東涌人上水人
樓主五毛出post叫啲中國人去上水覺得上水人係抵死:

有乜辦法叫d蝗唔好去東涌，叫佢地死番去上水啦屌，上水先係蝗地盤呀。

關蛇咁樣嚟暗撐中共都幾「犀利」喎

唔怪得知關蛇祖國咁多平民個月崇拜毛主席啦
原來個邏輯係咁黎 關蛇果然根正苗紅

個人崇拜*

碌撚夠一邊屌共一邊收共媒錢啦，五毛關扮港獨滲透有幾奇？

佢班含撚打手除左含五毛關叻，佢地d含撚理論真係好撚好笑，不過做得五毛關打手係咁上下啦。

五毛關打手死老母